女同事話要我行咗日系先考慮同我發展

有三百蚊喺手
點入手?

廟街叫雞

上taobao買套cosplay衫

日本安全套

你本身係咩系先

臭系

請尊重 謝謝

Uniqlo
日系毒撚

無為系

姐係傻系啦屌你老母